入嚟關心下10.1 11.11 中槍學生

有冇人知道10.1 11.11 中槍學生現況？

康復情況？有冇被捕/控？

五大訴求 缺一不可

仲有被的士狗撞斷對腳果個女仔、隻腳斬到行唔返果個男仔

惡人有惡報？的士狗52萬安家費呀
信報應都係傻仔，只會折磨好人，惡人就無事無幹長命百歲。